驚閪咩，71衝立法會夠有人屌啦

一句講曬 唔割

成班話民意輸晒 真係好撚on9

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

乜柒都講民意嘅話今日機場得遊客啦

無撚哂理性啦 唉

乜7都割 核彈都唔割？

停止指責立即討論後續

核爆都唔割

咪on9啦

你收皮啦

但前線的確應該冷靜下

今次打個手無寸鐵既人
打警察都叫有gear
同白衣人有咩分別呀
我好嬲呀二個月禁辛苦最後都係要搵路移民
今次步棋好靚

咁多位手足入機場初心係咩先
係咪為捉鬼？

不分化不割席

71有冇阻人呀？71有冇打9人呀？on L9
71你可以話只係破壞公物，71有一齊走嘅感動。今晚有冇呀？

唔割 核爆都唔割 咁係咪完撚全唔洗檢討呀
輸民意唔緊要呀 重點係輸得黎有效果呀
錯要認 認撚完要改呀 講幾句又話人割蓆
屌你啦唔割唔代表唔洗改進呀
頭先個poker佬做緊乜呀 有咩幫忙呀
總之好簡單 以後邊個遮耳邊個就係鬼

唔割但冷靜d得唔得？

當你做緊一樣同你反對緊既政府一樣暴力既行為既時候，你有冇諗過你都成為左極權？係係機場d鬼係影你相咁但係救護救人既時候點解唔比救？點解用索帶？佢有冇主動攻擊他人？有冇諗過自己係做緊同個極權做既事係同一樣？d人唔割個運動但唔代表唔可以屌，你繼續話分化又好咩都好，你都係做左同個極權一樣既行為！

講緊有件藍衫呀 係荃灣斬人既藍衫呀

依舊係不分化不割蓆
但希望開口埋口就話人係鬼嘅人可以諗下
就係你地成日疑神疑鬼搞到HOCC助手都比人當鬼
如果行動意向同你唔同就話人係鬼
咁同最初6.9劉小麗姚松嚴話人係衝就係鬼有咩分別

圍機場就係博班唔敢清場，你個場咁亂，未比機會班清場。

大部分兄弟姊妹都無gear,所以為左大家唔好受傷，冷靜D。

個局唔同晒，班依幾日勇到乜咁，大家唔好再送頭，唔好再將撐你地嘅兄弟姊妹送頭。

好心痛，不義林鄭政府等天收！

成班喊苦喊忽 輸晒啦輸晒啦
知唔知醜